成街ocamp撚睇見就火滾

成班係街hea hea哈哈，唔理其他人不停鳩叫大聲講野以為自己好型，成個社會水深火熱班人好似活係平行時空咁玩玩食食

你又知人哋去ocamp前冇去過示威？大學生本身就應該開開心心放暑假，而家玩個ocamp都得鳩罪你？

尋日係觀塘線
先見到某u既玩緊city hunt
一站之隔就見到d手足食TG

平行世界

四個字
日本社運

做返年青人要做嘅嘢其實冇問題開開心心，問題係你見到1街之隔就有咁嚴重嘅社運 唔好話做一個大學生，作為一個成年人唔應該咩係一部份嘅責任？

如果大學o camp 唔係幫手做後勤不如咪搞

大學理應9成香港人都正常

比我都無心機搞/o camp

我唔會譴責佢地
不過真心建議佢地
遇到呢啲情況轉其他區搞好過

搞清楚少少先
日本社運衰係“和理非”“道德潔癖手上”

區區都有樓主呢d人啦 我唔開心 我要所有人都唔可以開心

屌閪重要過自己既地方
咁我no comment

如果我係學生會一定唔會搞落街果d on9野

要搞一係圍爐入camp

作為學生會咁搞好失敗

俾班候生開心返幾日駛死咩
大把人一樣返工放工食好西啦
見到學生哥上前綫又話唔忍心
人地盡情玩返幾日又屌鳩人
嚴撚過軍訓

唔好正係話大學生
遊行/其他活動當你一出到街都會見到好多廢老/年青人無動於衷或者覺得事不關己...有時覺得真係好嬲好火滾
但諗深一層，可能佢地之前都出完而家覺得攰，想抖下姐

馬照跑，舞照跳香港人

我都無心情去玩 真係寧願上多幾之街
但係都唔好抹殺人地玩嘅機會
適當嘅放鬆都係要嘅

次

點解你要屌班有出力既學生而唔直接去屌班藍絲
有幫手出得力少既就要屌？
我屌你老母你唔去第二度屌中立果班柒頭
上得黎都諗住幫手架啦 你上連登屌人托柒呀

搞返係學校入面既活動咪算囉
出少陣去洗死咩
仲要po哂ig個啲一律唔like

你可以自己開心，
但咁既時勢都冇人想睇到佢有幾開心

垃撚圾，搞下放映會好過

其實唔係想屌個都有出過嚟嘅，係想話嗰啲完全政治冷感乜都唔理嘅所謂大學生

我有join ocamp
身邊全部組爸媽都有出去 有前線有中間有人被捕
係咪仲有問題？

講緊隨離2條街打緊仗,你班人仲係到玩??
要搞自己book個地方圍爐啦

由佢
不過自問我係班大學生既話冇心情玩

想還返一兩日本身大學生應有既暑假比佢地姐
由佢地玩一兩日啦

之前動漫節果排聽聞有手足去搞金紫荊所以入左會展
我見到啲人買玩具既買玩具
睇show既睇show
影cosplay既影cosplay
我發覺其實覺得事不關己既大有人在

最慘係...邊區安全？

去ocamp既學生唔代表冇發夢
被罷工既藍絲唔代表撐反送中

與其係度針對班學生黎鬧
不如諗下有咩方法幫到前線同帶動唔同年齡層參與

香港國難當前

Ocamp一定要落區？
講真玩過唔覺得City Hunt 係最有價值活動
Book個Camp係裡面圍爐一樣可以好開心

Ocamp係一個平台去教新生乜野係政治
唔係所有野都要親身落場先了解到
如果連Ocamp都唔搞
果班新生開學就可能比其他人影響
始終first impression 係大學生涯入面最深刻嘅野黎

又逼人歸邊

你都有道理
搞手如果weekend 玩city hunt仲去示威區真係好柒

老老豆豆，好多學生真係唔係好識香港唔同地方d路
可能你見識多

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好推POST唔好比正皮

玩兩日有乜問題,我地唔可以要人地犧牲晒自己既人生

啱

推

其實都係三日兩夜姐

一個正常後生仔係要適當放鬆

而且唔代人地無參與社會運動

人地唔需要每日愁雲慘霧，憂國憂民過日子

而最荒謬係當有個12歲比人拉既時候

仲有一班出左黎社會做野，似住有包袱而做冷氣軍師，
或者只係落街食花生既大人仲係度對年青一代說三道四

我地香港人欠左呢一代90、00後太多啦

呢啲咪平行時空囉 要輕鬆下就低調啲啦

借post屌兩句，邊個on9上NYT同鬼佬講示威好fun好似GTA咁
下面好多鬼佬話原來佢地當係玩遊戲......

Ocamp好正 食組女

有自己生活有乜問題?集合會出嚟就得

有自己生活有咩問題？定因為樓豬入唔倒U?

你要班ocamp撚上前線咪又係搞到班義士
之前成班gear都冇掛住打卡仲分分鐘影到人樣唔blur
要走嗰陣又震撚過貓王，塞住哂影響速度

如果佢哋係喺camp入面，過程入面冇幫襯過杯葛商店list/接佢哋sponsor幫手奶，由佢哋ocamp啦屌

係屌都屌日日返工嘅「大人」啦

唔好批鬥

O camp狗正垃圾

但係你一開始明明就屌晒所有大學生成年人唔出嚟
俾人屌翻轉頭就話唔係屌出過嚟嗰啲
搬龍門?

真係
其實仲好多人吃喝玩樂緊

真係俾人開心玩幾日都唔得
你又知去親一定係無出過嚟？
想講去camp嗰幾日我仲同隔離組手足傾緊罷課行動點搞

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

我又唔贊成罷O既，始終人地莊辛苦搞左成年同好多freshman都好期待，咪當ocamp比佢地回下氣

不過真心就cancel左d咩city hunt啦，倒不如直接入camp玩之餘開多個環節係講社會問題，大家一齊傾下仲好過

真係好撚嘈

應該整個task
食tg加100分

無得罪人
但係喺地鐵面大聲講大聲笑就好嘈

親眼見過有手足衝完之後去Ocamp

不推文回覆
推返重要post啦屌

push

唉...俾佢地去玩下啦
有時覺得佢地呢一代都好慘

連登仔最憎嘅hku hall 連幾十年文化都唔要
cut ocamp支援抗爭

你有心去ocamp，出到黎示威咪又係嘻嘻哈哈

雖然唔認同你既屌閪論，但支持槍口對外，停止盲屌大學生。

唔講欠 呢個家我地一齊係到大
只於你講嘅放鬆下我覺得係可以 我只可以講好多同學 因為夢遊有陰影 甚至需要藥物控制
我覺得短暫休息係冇問題 最好就唔好撞六日多數發夢日子就得

大家一齊加油呀！ ！ ！ ！

完美表現到香港人雙重標準 所以我都唔明點解玩ocamp就一定有錯 形式轉番 入面再同班FM講其實都好ok 你還番個暑假比人啦

其實你行返出街周圍都係咁嘅人
只不過你而家係見到一大grp嘅人係條街到嘻嘻哈哈
無謂將發洩嘅對像拖到咁遠
先對準目標 呢班大學生遲早會歸隊架

講得好啱，況且有好多大學生唔撚撐返學生架。

有都係遊行完去飲喜茶既人

事實上好多後生連和理非遊行都唔join

咁你唔講事實上好多後生都出嚟發夢？

有咩好鬥

應該起矖佢地底，跟住慢慢批鬥

成班連登撚睇見就火滾

不知所謂

咪屌啦 你又知佢地無發過夢
好多野都訂好哂
如果臨時cancel佢地成班莊要貼錢
如果本身發夢發到已經無哂錢 仲要賠
你叫佢地點頂

利申老鬼發夢聽返黎

當初自殺潮
邊堆人講話叫人可以休息下
講到好好聽架喎
依家因為自已熱血上腦就要搞分化
成個運動反而多得你地唔少
真係以為世界圍住你轉

ocamp其實可以做好少少
有U cancel city hunt 只留係camp site/大學玩就係唔想圍威喂、又叫又笑嘅氣氛同社會嘅唔一樣
夜話變成傾政治傾社運，對fm黎講或者都唔係一件差嘅事
利：暴大今年啲camp就係咁

認同，抗共本身就是成年人的責任！

咁你一定冇聽過國鐵暴動

每個人都有唔同既生活選擇。
就算迫大學停OCAMP, 係唔關心既,點都唔會上街抗爭。

搞ocamp還可以吧.
真係有好多人唔理香港事.
無計, 好多人都洗左腦.

好似matrix咁, 真係有人想返入去matrix世界(果條25仔),
同埋真係有人選藍色藥丸.

樓豬
呢個香港係廢柴居多嫁啦
你唔好針對大學生
你平時發夢源路都見唔少呢啲人啦相信
班ocamp撚係廢，但都係其大多嘅香港人一樣姐
你又何必要嬲

本身學生就應該開開心心放暑假，去玩
係個極權政府 同無意識嘅上一代連累到班學生要企出黎為自由發聲
佢地做返佢地本身應該做嘅野
你有乜資格屌？
點解唔屌班仍然為返工而返工嘅人？
點解唔屌班仲撐警嘅藍絲？
根本應該出黎發聲嘅係成年人而唔係學生
有乜理由會覺得學生企出黎先係最正常？

抗爭就唔駛屌閪呀?
孫中山都一堆女啦

玩還玩
取消個on9 cityhunt啦
比人見到你班人仲係到嘻嘻哈哈
又冇意義

依家講緊喺附近啊

對唔住禁錯制負評咗

淨係識玩

我係地鐵屌撚到佢地走
你玩還玩唔緊要
唔好搞到人
成卡嘈住哂又頂撚住出入口
我同幾位在場既巴打頂唔住屌撚到佢地落車

818嗰日灣仔地鐵站
成班黑衫身水身汗
突然見到有條女著到成隻彩雀咁拎住成袋嘢食
擺明去完美食節
屌係人都唔舒服啦
大家夠知長期抗爭
問題係喺附近啊
你要玩都咪係附近玩啦
唔係嗰日先知有遊行啊？

睇黎樓主冇得玩.......

利申 我都冇, 一齊上前線dem beat叫口號

我覺得樓豬應該工都唔好返
全職發夢
最巴閉係你
嘩個光環勁到呢
大台仲唔係你做？

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

未玩過/搞過依啲ocamp

好人好者點會仲有心情ocamp

完全係blame the victims

一個post睇到班所謂大學生幾雙重標準
幾撚多理由support玩ocamp

struggle 左三個月，俾佢哋放返三日假啦

去o camp關你撚事
我食催眠彈都多過你地班冷氣軍師
放鬆下都5得？

樓主第一個comment邊有講喺附近玩ocamp嘅人呀
佢係屌曬全部玩ocamp嘅人呀

另外，吾爾開希在被通緝期間，官方曾經發表了一段吾爾開希與其他人吃飯的錄像。錄像的旁白指出，吾爾開希是用別人的捐款來大吃大喝。在另一段的錄像中，吾爾開希說，當時他是和香港的同學們吃飯：

很多朋友可能看了那篇他們通緝我的時候放的錄像，說我大吃大喝。事實是，那是在北京飯店和香港的同學一起吃的一頓飯。如果這算大吃大喝的話，那麼我想問問他們這一群法西斯們，他們每天的那些用公款堆積起來，國宴、歡迎宴等等各種各種的宴席，他們每天用人民的血汗來養肥自己的肚子，他們算什麼呢？我算大吃大喝的話，他們算什麼吃、什麼喝？這個政府虛弱到了連一個學生吃飯都要放到電視上來告訴人民，這個人是反革命。

事後香港媒體詢問當時北上跟吾爾開希會面的香港學生代表，他們也直言是他們付款，而不是吾爾開希或其他人動用捐款來吃喝的。

其實點解一定玩ocamp就代表唔會出去發夢呢
我身邊起碼有三個會上前線但係之前都入左兩日ocamp
入ocamp根本冇問題，最緊要之後會出返黎咪得，唔好話啲咩「淨係屌啲喺附近玩嘅咋嘛」，根本好多個comment係直接屌鳩玩ocamp嘅人，不論喺唔喺附近

放映會放埋落ocamp到group埋一齊係咪都要屌

即係出面咁緊張
想你低調小小啫

人地又冇反對我地又冇阻到我地
隨時仲有可能係手足
你自己係咪每一秒都發夢
冇休息玩樂過？
你咁鐘意屌人唔去屌popo屌班藍絲？

#曲

８２８ 反送中#METOO 集會 港女出黎啦！

岩啊，之前玩ocamp成架車廂都入哂自己人，講野又大大聲，自己都覺得勁嘈，啲乘客望住哂我都覺得好核突
同幾條友縮埋係角落唔講野廢事嘈到人

閣下充份實現左咩叫面斥不雅

事實上今年好多ocamp都要加插放映會

唔係， 唔係所有人都有責任，你咁講同逼人服兵役有咩分別

作者提醒抗爭者，當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同。

我唔會有心情玩
仲要係聚埋一班應該要對社會負責任既人去咁玩。

唔係所有人都有責任？請問係源由咩有呢個想法？示威遊行係公民權利，咁係源於監察政府係公民責任 遇到不公 黑箱作業 不合理嘅事要企出嚟反抗 係為人之基本原則。
你可以話基層市民本身收入不穩定 唔能夠去遊行集會，理性分析都只能係話佢有充足客觀條件去實行公民責任，因為任何發展社會見到一個基本生活條件未能滿足嘅人，我哋會有同情心 所以有可以叫係有約定俗成嘅客觀條件去支持佢唔實行公民責任呢個行為 但絕對唔代表佢無呢個責任

On 9
佢哋都係輕鬆下姐
你呢幾個月係咪連J都唔打？

呢個啱

我冇心機到連飯都冇食幾日，
樓主食飯正仆街，
國難當前咁開心日日食飯，
應該全民絕食

咁講同極權政府話所有人有公民權利同責任去擁護政府同參軍有咩分別， 好似梭羅講過。 法律同道德問題

催眠彈

唔知講緊邊隻game

唔好再搞苦行式批鬥同路人，人地絕對有權去ocamp。

捉字蚤成個小學雞咁

去ocamp其實都冇問題
但係個cityhunt真係唔該諗諗佢
一係cut咗去 一係改咗去啦
屌你唔好hunt落去示威區嘻嘻哈哈
一個唔覺意有咩事發生 你成班人又塞撚住晒害死人

如果city hunt改做收集催淚彈 橡膠子彈 海棉彈 咁就勇啦

玩還玩....唔好係條街到玩...呢個時候仲搞係街上玩D 遊戲真係唔合時候

唔好啦 又增加前線負擔 又要救佢哋 叫佢哋死埋邊啦

那~閘住先 小部份人姐

都要真係適合嘅 食緊tear gas 仲係同一區挽得咁開心

唔夠人講就話要放鬆要去玩
仆你個街啦 前2日先有遊行

其實你仲未答到我點解佢哋冇責任

我前幾日去飲野都冇心情飲啦
你重有心情玩有心情笑 你屋企人比人拉左你重笑唔笑得出啊

因為佢地有， 但冇得逼人盡

除左 city hunt 同埋撞正遊行示威同日搞camp 之外
覺得無問題

唔好批鬥同路人

一到9月，成場運動應該壽終正寢

你火滾你問題啫
咁人地真係有權咁做
即使係同路人
大家想法同立場永遠唔會完全一致
即使係同方向

大撚把大學生係前線啦
玩返幾日又比你屌
係屌都屌左真正嘅敵人先啦

同路就唔會去玩呢d燒時間既野啦天才

Ocamp 得罪你咩
個世界都係咁運行架

成個杜會都咁唔開心，人地開心返一陣都唔得咩？On99，你唔開心唔想玩Ocamp，唔參加未得囉。

因住比人屌你話
唔使食飯呀
玩下姐放鬆下都唔比
如果嗰個都好似佢地班人一樣咁自私
仲邊有人肯出嚟

一生人一次入大學玩ocamp都唔撚得
fm仲要冇得簡去邊區
明明大學入面黃絲比例咁高都話唔係同路人

唔好意思
呢個時候真係唔好屌任何無辜既人，至少佢玩ocamp無傷害到人
我地要既係拉攏最多既自己人啊

不分化 Say No to 苦行式社運

不怪責玩ocamp的大學生
問題在於仍然搞ocamp嘅各大院校幹事會
可唔可以係你地嘅ocamp當中
減少過份玩樂嘅元素
將依家香港嘅社會議題帶入組

又批鬥 on撚9不撚知所謂
繼續屌走支持嘅人囉

冇去過ocamp

要走隨便
反正呢個都係你地一直唔參與既藉口嚟架姐

講真如果屋企有事你都冇心情去玩啦，呢班人有冇當香港係屋企唔洗多講啦

香港靠你呢啲傻柒死撚得

交返比你啦
前日見完觀塘單野
之後唔會再去嚟
加油啦你地
等bno平權後就

咪當比大家放下假

除左星期六日上街 平日都番工既我自問冇資格批評d學生去ocamp

不割蔗，不分化

屌你老味要靠bno先走到都好意思講出黎
笑唔撚笑死人

作為一個成年人直頭應該無限期罷工咪搞掂囉

喺apm 大叫 嚇到我以為恐襲

好過你繼續共享大灣區榮譽啦
ocamp撚
繼續屌閪啦你

狗仔無大學讀見到人玩ocamp眼紅啊

原來有手足現場目擊
呢班人真係

唔好再分化 互屌
大家互相體諒下
明白大家呢幾個月黎好辛苦 好壓抑
不過記住大家都係香港人

咪由佢地

仲要全班著藍衫
我差點在TG 叫人出黎

#teargaschallenge

點解樓主講到大學生一定要出黎抗爭......

一場運動中既參加者如果唔係自發性既話佢地會係最先放棄個班，到時反而帶動其他有志者走，樓主唔洗因為咁而嬲，反而應該開心因為企得係度既都係有覺悟既志士，增加輿論壓力令佢地加入仲麻煩

玩一兩日輕鬆下都唔畀
連登仔

咪講出嚟啦

月尾都有OCAMP
不過應該唔去了
玩都玩得唔安落

HONG KONG IM IN!

自己睇返當年64
嗰位踩單車同胞嗰2句說話

呢個真
我身邊好撚多人都係由前線畀人無理亂屌 屌到依家心淡哂

唔好以為自己好型 走一個真係少一個
無多人齊心你以為你會成功？把自己看得那麼高

睇下樓上兩隻5毛分化撚
叫佢地唔好亂批鬥
又亂柒咁屌
又要講自己拎bno乜乜柒柒 就係唔想bno平到權

唔明玩ocamp同去社運有咩衝突
玩ocamp唔代表唔去抗爭

我自己係ocamp組爸媽，個個星期都有發夢上前排 我地就盡量唔出大學 如果有事都會俾組仔女或者爸媽走

我地啲game都加插左好多反送中元素，社會責任，民主自由... etc

其實而家搞ocamp真心覺得冇問題 只不過唔好當外面乜嘢都冇發生

屌 好撚廢

無得剝奪人地既開心，可以既話最好無一位兄弟姐妹要走上街頭

屌 大撚把
哩日行完 第二日去深圳吃喝玩樂

其實ocamp真心冇咩問題
我知實好多人話呢個時間仲有時間玩個d野
但係大家都知今次係持久戰
我覺得有時去輕鬆下又未至於要批鬥咁嚴重
不過最好自己睇下時候
唔好人地係出面食緊催淚彈個陣你走黎po ig story話好好玩個d野

我都覺好撚離地呢啲時候仲玩ocamp

屌你老母讀大學大撚哂啊

我基本發夢次次都有去 放鬆下識下朋友都唔得

個日星期幾黎?
其實 星期一至五 比人放鬆下都好
上次深水埗遊行都見有手足買住模型去行
(好鬼可愛 )

不過港豬嘅人真係好多
身邊都有D港女每個星期六日去玩

又冇話完全唔俾佢地玩
但佢地玩city hunt 喺示威區隔離咋喎講緊
一係你行遠啲 一係你喺個campaign 度玩囉

講真 雖然全部受害者我都唔識 但見住佢地咁様俾人殘害 打飛機都無心情啦 仲開開心心玩ocamp？不了

俾大家放鬆下啦

精神拉得太緊， 容乜易short 起上來晚晚夜闌人靜在空巷前吠叫就不好啦。

我聽到都毛管戙⋯⋯

大家都好撚心痛，但係咪要所有人每日都愁眉苦臉死老豆咁樣先得？
輕鬆幾日都要屌？咁撚多藍屍警察比你屌，你係要屌自己人，你係咪戇鳩架？

不分化，反宜小心有心人當所有大學生都黑衫攻擊你地，組爸媽要好好睇住

你點屌佢地都唔會理架啦
算啦...無謂激鳩自己 我身邊都唔少
前日我仲提人小心D
佢答我佢都無去過游行示威 經過都唔會有事
diu 真係吹鳩漲
不過呢條友都算好DD
試過好心提人比人屌返轉頭 唔知做乜鳩

唉認lun同，玩就玩得低調d la
周街大聲笑大聲講

利申:連飯都無胃口食

香港人不如9月2號

agger

國難當前呀仆街

有邊年ocamp唔會俾人屌

分化post
0建設 日本社運

竟然怪d 岩岩讀完中學既小朋友？你地柒唔㭍d 呀

呢場唔淨止係學生運動，係全港人嘅運動，
唔好只係對準2001班年輕人。
星期六日冇出去班淺黃都同佢地差唔多啦，
就算深黃武勇都要休息。

橫掂好多人只係去做和理飛，呢場運動有排都未完，
某啲休息下，就接力上仲健康，足球隊都叮會場場得十一個人踢。
仲有可能去完ocamp可以對集體罷課有益。

同意
玩幾日ocamp就被人割晒蓆咁
為乜

話正常嗰啲睇下而家咩時勢？

係得罪啊屌你老母

我就覺得唔應該離開campus
完

唔割，組爸屌完閪記得出黎屌Gov

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

日日都緊張狀態會人都癲
輕鬆下有咩問題

其實ocamp玩下唔係問題 但係唔好成班人係街hehehaha ，要玩就入camp site先玩
唔係好影響手足士氣。

你個重點去左一街之隔 講到尾只係觀感問題 夾硬拉個問題去高低調 其實變咗另類道德撚 好off 呢個係長期作戰 要識得平衡自己
岀少呢啲post 自己人鬥自己人最on9
唔好忘記係團結帶我地行到呢度

00年個d係咁on9

又想分化，block

其實要屌，不如屌咗個啲到依家仲post ig/fb飲飲食食/去旅行/去船p個啲撚屌先啦。

去其實冇問題，不竟呢啲係個人選擇。

但係呢啲危急存亡之秋既時間，仲掛住哂命，真係冇人有心機睇同有興趣知囉

由佢地享受人生最後既樂趣

玩Ocamp無問題，玩喺你嘅自由
正如遊行有人去，都有人會唔理
但唔好去示威附近玩

唔准你開心

玩得ocamp本身都on9

開始批鬥

大把ocamp搞手行到好前 又話核爆都唔割 而家玩ocamp就割

熱門冇post
你預唔多人去

其實我唔係嬲佢哋去Ocamp
而係妒忌佢哋原來可以抽離到 可以嘻嘻哈哈
而我就唔得

適時放鬆我諗屌唔哂嘅

你星期一至五都返工啦

其實就算天下太平 本身唔少ocamp活動就有少少擾人 不過一年一次先無咩人介意

垃圾ocamp

咪俾我見到有人笑呀 係依個時間笑都係鬼!

人地用ocamp做掩護，運物資丶做哨兵又話你知咩

總之，不割蓆，不分化

最撚憎佢地成班一齊坐巴士嘈撚到成車都係

唉
我地已經無分裂嘅本錢
後生玩幾日輕鬆下好正常
禮拜六日又係會出嚟同你共生死
樓主咁勇武不如批鬥政府啦

其實ocamp都係幾日。。有心嘅其他日子都會去示威遊行 平時會關心時事 你又知佢地其他時間冇去參與 可能成日係前線添啦 (我個大學生frd) 兩件事冇衝突 佢地可以enjoy暑期有咩問題 你地好似唔抵得人地開心多啲喎

香港1997-2014：快樂抗爭

玩還玩，唔好做得咁揚咁肉酸

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

其實係我無講清楚但真心係想話嗰d ig post加油轉頭響迪迪尼嗰堆

其實真係無錯,你迫人去做一樣佢地唔認同既野係冇意思,

等如你唔可以迫奶共既人唔奶共,因為佢地骨子裏都係奶共。

所以玩唔玩ocamp係要睇佢地自己既內心。如果佢地見到義士個個禮拜都比人打到就黎死,但第日仲有心情玩ocamp覺得好L正玩到好暢快既,咁你去叫佢地唔玩ocamp都改變唔到佢地對義士wfc,當佢地係condom既態度。

唔好咁專制啦連登仔,大學生冇得玩ocamp冇得識人會死架。

曲

如果啲o camp city hunt玩淋催淚彈都應該幾難忘

自己顧自己快樂溝女食女

玩下都唔比
最好你會次次都去
日日關注全部示威新聞

呢個又點睇？

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

Ocamp組爸，傾落發現班組女政治潔癖個下老實講真係幾心淡

最慘係焗住成程盡量唔講廢事搞到個氣氛好尷尬。又要繼續做到好warm咁，廢事俾人屌自己政治魔人迫人革命...

唉平行時空

咁ocamp係好玩嘛

本身十八九歲嘅青春就係應該去玩
佢地只係享受返佢地應有嘅快樂
唔可以假定去ocamp果啲就無去發夢
佢地一樣可能犧牲咗個暑假 付出好多
依家鬆一鬆又有咩咁大問題
太道德高地會令個社運變到好苦行

咪撚係到分化啦屌你老母, 咁撚專制同班共產黨有咩分別呀
係咪又想好似5年前咁玩內訌玩批鬥先安落?

你要屌人出黎唔該你屌晒班冷氣軍師同個班袖手旁觀既偽中立撚先啦, 呢班人你唔屌走去屌班後生? 人地成個暑假2個月日日都出黎爭取緊, 依家你因為個3日2夜屌鳩人

都要休息下嘅，o完罷課繼續持久戰

成班大人怪責係岩岩中學畢業既年青人（講緊岩岩18歲成年）你地好唔好意思？

畀佢地休息啦

比人抖下啦屌 廿歲仔已經要為香港捱棍食煙
依家玩返2,3日都比你屌
橡筋扯得恆都會斷啦

咁你仲有心情食飯？

仲有心情返工？

仲有心情訓教？

你係咪24 x 7 咁日日夜夜分分秒秒都抗爭緊呀？

你又知人哋成場運動無付出過?
就算你付出比人多，都無資格去屌人
因為總有人付出比你更多

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

無去ocamp

［和理非回合］唔該入黎睇清楚你個區黃藍絲食店分佈 咪撚入錯！同咩店要報消防食環稅局！

其實OCAMP冇問題 但係唔明點解要係示威區附近city hunt 你話真係好突發就冇得講姐

其實我覺得最大問題係唔應該po相
有時出去食曬tg再碌一碌ig真係會睇到火滾
你去放鬆抖下唔緊要 自己開心自己知道就好

hku 好撚多支那玩ocamp

真心好諷刺

其實出去鳩企叫完口號, 眼見暴力都無出手抗衡既更令人火滾

好真心
鬥左成個暑假 比人玩返兩三晚唔過份

我組爸掛住食女
camp都未出就話約星期六日reu
本身我諗住約reu一齊去遊行
佢就話呢度要放鬆唔講政治
我屌你啦

稍安勿躁 聯誼來啫
人地對家最強既統戰 我地都是學下架
長期鬥爭 為運動拉新血 軟硬方法都可以試
兄弟爬山 要互信先可以贏

Ocamp呢啲野玩唔玩真係好閒
香港得一個 做人定做狗自己諗下

其實可以換個方式搞ocamp 囉..

本身ocamp就好虛偽，都唔關今年有無社運事

屌你老母呀
有去示威又點呀 班老鬼返去ocamp bully人同共狗有乜分別

quit得

如果我唔係fm一定即刻開佢波

過返正常生活先可以持久，唔駛下下苦行既

出面橫風橫雨 都重玩 city hunt

個人認為唔係輕唔輕鬆問題 係安全問題

認真嘅 唔好喺遊行嗰日搞ocamp 得唔撚得

冇遊行個幾日啲人咪一樣係番工做自己野，放鬆下心情

你又知搞ocamp既冇去發夢？

俾班學生抖下得唔得。。。佢都都係想玩翻兩三日者。。。佢地休息咪等其他人接力囉。。。佢地都無冤過啲翻工人士，憑咩我地屌佢地喎。。。

係唔係你矮柒肥，人地先杯鳩你咋
不割蓆！手足都要放鬆休息啦

一街之隔係好大問題wor
你話咩北極呀非洲呀有暴政
無咩感覺係正常
但咁近既地方都仲玩得落ocamp

係cityhunt on9啫
暴大ocamp有播片有嗌光復香港

本身應該？ 本身應該個香港都唔係咁樣嫁 米撚企係道德高地講野啦 本身？應該？開開心心放暑假？ 返中國放啦

op 呢啲鳩屌心態係凝聚唔到人架

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

我都覺得仲搞好無謂 要搞都自己係個學校 營地搞算

屌好彩你提一提，差啲又去道德批判人

輕鬆下？ 同班比人拉左 比人爆眼 比人斬 比人性侵既手足講囉 個個講撚到ocamp可一不可再咁撚樣 講出黎分享下囉 講真唔知大家係咪仲相信仲有下次 但呢次失敗左 迎接我地既係中共最大型既camp 咩我地仲可以輕鬆下架？

ocamp已經比人屌足咁多年，其實唔關反送中事

講真輕鬆還輕鬆，真係唔好再係遊行個日搞，望落好肉酸

今年仲有心情搞ocamp去ocamp既你

我講過叫唔好搞 但比偏屌鳩我分化撚 哈哈